萬寧人入一入黎

強烈建議成立萬寧工會！依D咁嘅管理層仆街到冇朋友，上兩次八號波都唔比同事收工，要掛左波兩個鐘後先比落閘，住得遠果D屋慘

唔岩做咪辭職囉